[肺炎假]鍾意食咩杯麵？

支持福米

合味道蕃茄味杯麵

日清腐皮烏冬

合味道香辣海鮮

合味道周打蜆湯

即食麵好味啲

滿漢大餐

校長呀校長，你哋放過老師啦

新加坡嘅叻沙麵, 加牛丸, 墨丸, 正!

oh. 佢唔係杯麵, 要煮

營多杯麵，不過好L難買

辛辣麵

武漢乾麵

太貴了

懶煮

XO海鮮合味道+辣油

日版?

有其他版既咩?

我鍾意Chili Tomato

唔知香港邊度買先抵

三養辣雞撈麵普通辣，滿漢大餐，日本生產扮拉麵嘅杯麵。

無啦 好耐之前好多貨又少人買時 好平
14蚊個 近日本價
而家多數都廿蚊個

你邊度買?
我淨係知HKTVMALL買
之前試過有間BIG CUP 38蚊2個

有時會見到格仔鋪有 但都係咁上下價
Hktv 應該最多貨
最近兩次買都係hktv買

cup noodle 日版特大咖哩味